其實政府仲有冇得救

有
搵晒班人
實行雙普選
唔係嘅話
問題只會一代特首傳一代特首
不斷惡化落去